蒼井空克服不育，拖老公宣佈懷孕五個月

現年35歲嘅日本前AV女優蒼井空今年元旦宣佈閃婚，與其貌不揚嘅DJ NON拉埋天窗，蒼老師在閃婚後多次透露希望可以生小朋友，仲一度發福傳出懷孕消息。今日，蒼井空在台灣舉行記者會，仲同老公DJ NON齊齊現身，宣佈造人成功陀B五個月。蒼老師表示：「我很激動，也很感恩，希望我的寶寶能感受到大家的祝福，一路以來我是個幸福的人，也希望繼續努力堅持做自己，謝謝大家！」

蒼老師婚後曾在網誌上承認有造人計劃，無奈發現自己嘅卵子發育不佳，導致未能順利懷孕，並有接受治療，如今終於克服不孕，明年將榮升媽咪達成心願。

來源毒果

Sensei
你老公好偉大

有幾多人嘅 DNA ？

問佢老公

係咪屌穿子宮所以不育?

Caesarean section delivery 會對個bb 好d

唔知男定女呢

好撚自私，第時個仔或者女既同學同你個仔女講我尋晚j 你老母

肥左好多

晚晚精灌子宮

從來唔覺佢靚……

日本人好尊重女優呢個職業架

諗起佢條流出片 比森林原人條18CM 頂到成條入晒

咁既樣貌咁既身材咁既性技去邊搵
不過要娶返屋企就真係不了

含功勁撚到

森林原人屌到佢勁肉緊

佢個仔混咗咗多DNA應該係人中之龍

好正 個樣都仲咁靚

IVF?

喂 冇SEED都留個CODE黎阿
我認我係未睇過

不如問似邊個av男優

你老母都係